(娘子出黎睇耶穌) 蕭生：中國難以分裂，冇人想打中國

北京出台國防白皮書 統一祖國全靠他？〈蕭若元：理論蕭析〉2019-10-01

17:35開始

中國即將進入春秋戰國時期

ok多謝燒山

咁樣講咪幾好囉,實撐你架

燒山ho ball

究竟會燈到變內戰定八國聯軍

多謝燒山

靜靜地贏.gif

嘩屌 燒山
想點撚樣先? 知道10月1講錯野而且開大技滅中共?

燒山今次幾有道理

沒有人想中國分裂，大家想的是中國又再大饑荒、大內戰、人吃人，這個世界根本不需要那麼多蝗蟲